[幫幫手] 九日八夜關西行程初步

9點hk起飛
13點關西機場到著

我諗住買關西周遊卡3day
全部住哂係日本橋
過幾日就出得發

day1 到關西機場>check in(日本橋民宿)>心斎橋行街>蟹道樂

day2 奈良撚鹿>宇治hea下9下>心齋橋

day3 usj

day4 京都一日遊(暫時未諗到行京都邊d地方好)<----各位巴打有冇提議？我淨係會去京都一日

day5 check out民宿去附近既酒店check in>黑門市場(聽人講好貴，但由於我未去過)>梅田shopping(可睇埋夜景)

day6 大阪今昔館>通天閣>四天王寺>天王寺動物園>梅田 空中庭展望台

day7 北野異人館>風見雞館>六甲牧場>lunch神户牛>湊川神社>神户港>返日本橋

day8 暫定outlet(仲未諗到邊個outlet)

day9 返hk

巴打們有冇d提議？

京都黎講 可以揀嵐山/清水寺周圍
神户個啲乜乜館係好無聊 你睇下洗唔洗cut
如果想睇埋稻荷鳥居 可以攝埋落宇治個日

Day 7

清水寺周圍可以行到半日？
神户我最主要想去神户港同食佢個神户牛
神户如果唔行d館可以去邊

day7做咩呀巴打

行到半日架 買下手信影下相 再落河原通食野
神户其實都幾悶 唔知你摩耶山啱唔啱睇
hea啲嘅話直接係個邊行下街 中午食牛又平啲 食完就去神户港 跟住返去

姐係神户可以skip左北野異人館果堆館？
直接去神戶港果邊附近shopping

推

我十日9夜
黑門湯客 自己小心
果到食左9000yen 勁一般

哇
成六百幾港紙喎
幾多個人去食先？

我覺得蟹道樂其實唔係真係咁好食🤔
如果真係想試既建議你lunch去食
又平啲👍🏻

異人館冇咩吸引
以前鬼佬住既屋咁
神戶你本身個plan 1 day好趕下

之前係東京食過
因為今次呀妹話想食，所以就同佢去食

因為我係跟果d台灣blogger
所以唔知，果堆館可以skip左，去食牛同行街

你會預好多時間行街？

因為今次係去諗住hea下hea下咁
有冇多d提議我去？

2個冇錢先走人
垃圾到仆街

二個人都比人湯到9000yen
極醜惡喎黑門

Day5
黑門市場俾我就唔會再去 垃圾黎
俾我寧願日頭留係京都係鴨川坐一個下晏都冇咁嬲

其他日子你想hea就是但啦 而家夠哂hea
神戶唔評論 冇興趣未去過

因為上次去過神户，佢個夜晚靚到抽筋
所以今次會再帶屋企人去，同食神戶牛
咁其實我好似應該唔洗買關西周遊卡定點

行程上真係最衰全部都係哂大阪果邊住
下次真係會去的話，留一兩晚係京都

我都係呀屌

其實住晒大阪都可以即日來回京都, 不過睇你同阿妹去都係鍾意shopping多架啦

神戶果日朝早去睇姬路城囉

大阪買到嘅野，京都商業街都買到
京都仲要平D

我係紅巴 要陪呀妹行街
京都好在佢冇話要租和服，如果唔係我死緊

姫路城係咪可以預十一點去到？

你指既係手信定衫褲？

要既話同佢講去今昔館著

我有同呀妹講今昔館著都一樣
佢又幾順攤
但其實同佢兩個去旅行都係第一次，唔知會點呢

你問下佢有咩想玩好過

心齋橋佢一定要行喎 神戶個夜景同佢附近d商場 usj 京都話點都要朝聖下 之後真係唔知有咩想玩呀佢

我都住左8晚梅田（今朝去廣島，而家住緊廣島），完全冇後悔
每朝9-10點出門口
玩到7點返梅田酒店放低手信
跟住出去食晚餐（或者出難波）
Door to door 9個鐘其實已經好攰同好夠玩
同埋食野大阪最多好野食

異人館真心冇野睇
我建議去行下明石海峽大橋
三宮出發20分鐘
好靚

全部野

飛田
唔幫襯都睇下啦

條橋有tour上橋頂
上次佢close 左

一係朝早姬路 晏晝三宮
其實三宮好好行
夠行一日

你大阪出發京都遊 可以分兩日
嵐山 金閣寺 二條城 伏見 清水寺 八阪呢啲

tour要預早book

搭單問 十一月去 最早可以幾時book?

你咁講我就放心喇
我附近都好多野食，可以放低野係最緊要

我可以plan去行下果到喎
之後就去食神戶牛，再去神戶港

我呀妹係到呀
咪搞我啦

三宮係一個咩地方？
原來你地係唔會去咩北野異人館
我見台灣個blogger去咋

可以再度過

清水寺維修呀
去貴船食流水麵囉 夏天限定 再去祇圓食鰻魚飯

冬天好似會停

我有去異人館呀, 可以去咪當望一望又唔會用好多時間，想用錢可以入埋去參觀，最大路就睇最出名兩個，錢多就睇晒咁多個
沿途仲有間歐陸風格星巴克，算有特色
你可以去埋布引花園
遠少少有六甲山，摩耶山(又係日本三大夜景)，有馬溫泉
再遠就係姬路

三宮係神戶市中心
你去神戶其實就係去三宮駅 (咪鬼去錯神戶駅，除非要快啲既路去神戶港)

三宮有條商店街橫跨兩個地鉄站，可以行好耐下

而所有食野都喺晒三宮附近，包括你要既神戶牛

我個人其實幾鍾意Kobe, 地方細細但一應俱存

多謝巴打既解釋
因為我去之前都有爬過下文，但果d台灣blogger唔係好詳細講解個地方
淨係話邊d景點點樣去咁
仲想問下如果我依家依個行程，覺得我洗唔洗買關西周遊卡？

台灣blog講神戶都幾齊喎，有晒相
你打 “神戶”+“一日遊”

你梅田觀景邊日去？
就咁睇你day 6去晒今昔館，大阪城，梅田觀景台可以用週遊卡呀，全部都包